有無見過女人好中意吹水？

因為怕無FACE屎，明明無做過就吹水話自已做過，吹又吹德低能過人一講就知佢吹，明知佢吹水都費事踢爆